dse 放榜 迷茫求教 想問hkuspace既ICT人

小弟我今日放榜，收到hkuspace資訊科技高級文憑，小弟目標係最終可以升上cu既computer science。 想問下有無過來人可以分享下經歷或者學習環境， 同埋有無人知個升u個%係幾多，我睇官網68%上8大覺得伏伏地 。
不勝感激。

hkuspace後悔終生 hkcc更稱心

求教點解

你想入cu cs cgpa要keep到4.0

升CU CS要爆四喎
唔太關學校升學率事 係你要做最勁嗰浸人

HKCC Engine 排難解惑區

cu cs難入，但cu computer engineering好易入

但係我希望既係入computer science對engine既興趣唔大

聽講engine乞食係真定假

三大嘅CS都係under engine faculty

出嚟一樣寫code，點會乞食

真
利申朋友space一年入city

請問佢讀咩科入？？

cu啊sir嚟講過talk，cs係會比勁人搶哂位，留比non jupas嘅人嘅位好少

mechan，但gpa低到仆街

聽到好頹

恭喜佢

建議你唔好咁大諗頭入cs先
另外可以諗下ce/ie/ee it-related 嘅科

巴打我唔知咩係ce ie ee 可唔可以解釋下 我好迷

computer engineering information engineering electronic engineering

呢啲科全部都係it related, programming呢方面會冇cs咁多, 不過佢哋都有自己嘅專長

利申早幾年同樓主一樣
Hkuspace 3.5升cucs 呢家岩grad

ee硬件
ce硬件加軟件，eg.機械人
ie information，直譯
cs 軟件

講係咁講，但依其實條界線好矇

巴打 可唔可以講多d 好想知

感謝大佬 gum我會係希望 ce 同 ie多d 我對ee 無咩興趣

好似係 其實係差唔多範疇

另外升學都係建議你報asso hd比較職業導向

冇分別，唔會因為hd而少左機會

但係我high deep offer今日6點前要確認。
可唔可以照比錢留位然後再報asso?

你有錢當然可以

我係聽講會多d職場輔導同埋有intern要做，我唔確定會唔會令我升u既機會變低。 不過聽講asso既學習氣氛會好D。

space asso要讀啲唔關事嘅野，你確定要咁做？

我係space既 high deep 資訊科技高級文憑。

我打算報city asso如果報既話

以我所知 三大engine比較傾向收asso仔
同埋asso engine 真係容易啲升
你睇下hkcc vs poly hd

留意其實已經冇咗city asso(cccu) 而家變咗 uow 認受性可能會低咗

我今年space hd畢業，乜柒intern都冇做過

同埋報asso 我建議你報hkcc

搵唔搵到工先

點解禁多人推薦HKCC可唔可以講下

讀書氣氛好啲，但同樣啲人都好勁

可以用poly設施，導師質素好啲

hkuspace既ICT=垃圾

你gpa夠先再講啦
年年都有人想non jupas上番u 但有幾多做到
3.5 又好4又好 差唔多要每個course要拎a 先做到
你一個sem唔覺意炒左就基本上byebye
我唔覺得依家可以比到你咩意見
就同你未考dse時就係到諗讀醫好定law好
你連個本錢都未有 講讀乜都無乜分別
你問邊科無咁乞食就有用d

1. 升學率最高
2. 老師有心機教
3. Poly 親生仔 升返本部有優勢
4. 課程跟返本部yr1-2再修改, 教學有一定保證

5. 廁所好乾淨

上岸啦，仲揾工

見唔少人hea下以為咁都入到u 最後入社大

感謝巴打鬧醒

btw 你本身讀咩科？dse幾分？

禁我照報左先 btw 5有小小心動

本身讀ICT HISTORY DSE best 5 17分